【有link慎click】強國豬農活擲幼豚

點解要咁做

因為佢地係賤種囉

哇屌

中國人有天災人禍唔係可憐

好似係要豬毑唔要豬仔...
同雞一樣，要母雞唔要公雞

睇到好治癒

自相殘殺

垃圾大陸人